Na obrazku je dva staří lide, muž a žena, možna to je manželove. Můž má na sobě tmavy kabat, černe kálhoty, bílou košíle a barevnou čepice. Také muž ma hůl o který se opírá. Žena má na sobě svetly kabat, šedou sukňe. Na nohách ma polobotky, ma svetle vlasy. Take v leve ruce žena má kabelku, a pravou rukou drží se za muže.
